有冇巴絲有輕地貧加紅斑狼擲界

是否很驚訝 講不出說話

唔明你講咩